2&b續約都冇人講？！

橙矛人理

老翻野冇人理

球王續約好出奇

關個球員事

正牌2和b 續約無人理
反而葡萄牙2和b 過檔蛆記又咁大陣象

G持樓豬帶領阿狗重奪歐連

正皮